Ваша задача - создать C++ проект в Visual Studio (Консольное приложение). Средствами Visual Studio создать файл заголовков Helpers.h и сохранить его в той же папке, что и главный исполняемый файл (файл в котором находится функция main). 

В Helpers.h создать функцию, которая будет принимать в качестве аргумента два числа и возвращать квадрат их суммы. При помощи include подключить Helpers.h к главному исполняемому файлу и вызвать в функции main написанную ранее функцию из Helpers.h. Поставить точку останова в теле функции, описанной в Helpers.h и посмотреть какие пришли аргументы. 
